ex突然岀現翻

咩意思？

有女就咪撚諗啦！

現任對佢唔好

所以唔知佢諗乜囉

我都有諗過呢個原因

可能等樓主你心軟，等你再搵佢翻撻

癡線

鳩痕

打飛機囉

你係再講冇用
同佢講

不如你直接d問佢想點
唔係你永遠都只會係度估估下

我都想佢出現返

佢內疚?

可能係啦

叫佢死撚開

block la

有傾下計既都

無啦 唔係憎佢

打場友誼波姐

以為我出post 唔洗理 過返自己生活 唔洗比佢影響你